香港中學生

依家d中學生, 打字用普通話拼音, 講蝗語, 寫殘體字, 仲一副高人一等咁款.
俾人鬧就話"係國語"或者"我都好憎中國".
係出面聲勢浩大, 一上lihkg就冇晒聲氣.
lihkg 真係香港最後一片淨土.

你講呀 呢到都好多大陸仔

Ok, you win.
但至少班支那人唔上嚟吠，已經好過出面。